【警察記者會】警：申法庭手令 已取得爆眼少女醫療報告

811衝突中，一名少女懷疑被警方以布袋彈射中右眼。警方在例行記者會上證實，已經根據《警察通例》第50章(7)條，向法庭申請手令，並已透過醫管局取得事主的醫療報告，審視相關的資料。

警方有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，收到反對醫管局交出女子醫療報告的律師信，「最終感謝醫管局將有關醫療報告交畀我哋」，正進行審視報告。

他強調以法庭手令取得的資料只可用於偵查罪案，不會公開醫療報告內容，有關資料將與以往搜集得到的證據做湊合，「可以大致清楚當晚發生過什麼事情。」他提到，由於警方與法庭的申請過程是在宣誓下進行，因此不能在記者會上透露詳情。

受傷女子較早前向醫管局發律師信，曾反對醫院向警方交出醫療記錄，按警方今日說法，醫管局最終交出有關醫療紀錄。

今次仆街喇

自推

咩撚野事 無撚哂法治啦？
班狗鐘意拎咩就拎咩

咪就撚係
屌佢老味

推

有律師信反對都甘順灘比左班狗？

執法之人不尊重法治 咁法律有咩用？

唉 而家走佬啦
狗而家想點都入暴動

一早講要制裁ha 高拔陞

推佢老味
molamola

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

真相唔係問題呀
但問題係由班仆街黎公佈你點知佢會唔會剩係報撚埋哂d對佢有利嘅內容出黎
或者直接spin開死口話唔撚關佢地事

告就告唔入嘅
不過咁搞 要告返班狗都唔易

屌你老母唔好搞個女仔

仆街HA, 有內部既手足一定要將D野紀錄好,
第時用黎清算又好起底又好,

一定要令HA腐敗、出賣香港人既人付出代價

你仲信香港法律咩
就算尼單告佢唔入你慌佢地唔會用其他方法搞女手足或者搵其他野入佢

HA真係好撚仆街
前線做到碌撚咁
你就係背後出賣人
屌那星之前王醫生定陳醫生爆嗰單互相通報又無尾

屌拿星
可以咁樣夾硬拎??

1. 其實點解唔反客為主，向傳媒公佈報告？

2. 點解事主一路無指出係布袋彈整傷佢隻眼？

佢係fa咋喎！唔會告得入卦

得罪講句，你咁諗好天真

狗渣

成份報告英文班毅進仔識鬼睇
拎完之後扮睇完老作就有

屌咁都得
女義士有冇得告HA
法律真係唔係保障市民

如果會落charge 拉個女仔既話
一定要逼到班黑警無條件放人

你試下搞個女仔一條毛
全香港人同你死過

屌你老母死黑警

今時今日仲話要尊重法庭既人仲有咩講?

死仆街

HA 不嬲都係仆街黎 超級肥豬肉 獨立後 一定要清算所有權力同公共機關都要重建先得 唔係任得班撚樣左手交右手 工程又一單超支多過一單 牛屎佬既丁權同鄉議土地同過量人口問題一定要解決

屌你老母死黑警死全家

推呀

成日見到你 block 左先
答你：因為一早話律師意見 交報告有機會入暴動罪

毒蘋果，不法手段取證係唔可以取納

禁制令？？？？？

咁2呢？

無法律有咩唔得

推 係咪合法架？

728都有護士係現場做fa俾人告暴動喇

垃圾ha食屎啦
仆街popo食兩舊啦

告HA！！

屌你老母，直接送料
私隱專員呢

纜炒啦仆街

唔駛講，真相唔會講出嚟，跟住就會流傳係自己友整傷

無合理結果就同你班popo死過

黑警 軍政府 無法無天

有乜好驚 比黑警爆眼係事實
佢地想澄清?無可能

希望當事人係有高人教路
否則隨時畀狗拖住走

屌你老母個臭閪醫管局
官官相衛正一含家產

港豬咪又係繼續返工

希望唔好戚秦氏翻版 原告變被告

Push

搵律師

驚卜街乘機拉個女仔暴亂

其實真係好撚易比佢哋呃。布袋彈裏面係鋼珠，咪比我講中，佢記招一定係話醫療報告指出眼球係因為有鋼珠射中咗所以盲。
大家可唔可以應承我，如果比我講中，一定要討回公道。

有法庭手令HA一定要交? 法庭base on 咩去批出呢個手令?

軍政府 屌你老母cls

人哋被人射爆眼，信唔過你冇去報案，
佢連去索取人資料嘅資格都冇啦

講左話係布袋彈啦 blocked with thanks

法治已死

但條女又唔講既？
主動澄清都冇

wtf

屌 有冇HA手足行動升級
只提供有限度服務

我唔明 其實
佢自己都話講到好明係點整傷
希望唔會炒車

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

DLLM

仆街ha,出賣病人有冇醫德

捉五毛時間又到了 咁大粒布袋彈都可以屈

仆掛 仆掛
又要被消失
爆眼女請多曝光

準備原告變被告

黑警死全家

而家狗拎咗報告,而如果狗老作既話
到時我係爆眼女就自己公開,大家攬炒

你條支那豬幾時驗cancer

既然你警察咁有心想查，咁咪開埋個獨立調查委員會一齊查囉
還眼呀仆街

佢唔係FA 黎嫁? 咁佢係現場都冇做D咩 好似果陣用魔法係另1邊
女義士身處既地方應該係好安全 好沖擊任何事發生嫁

屌
其實係邊撚個法官呀

HA都應該受到制裁

幾時搞HA

屌佢老母咩事

屌HA你點撚樣做醫護

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

唔會啦,醫院會confirm個報告的一致性

一陣比狗反將 又係講D唔講D 講D有利自己既野
咁不如女義士直接告D狗

好危險 ! 警察就黎暗殺佢

一個月有報告真快手
元朗班都未拿到手

請保鑣保護義士

社工咪暴動左囉

最垃圾一定係KL CHUNG

同埋上次記者會 佢出黎只係話自己冇事
冇好肯定咁講 係D狗整傷佢 (我印象)
所以希望真相可以告死D狗濫用暴力 對住人地個頭射

醫療報告 手術紀錄好大機會只會證明到隻眼係俾鋼珠整傷
因為醫生唔會確認到鋼珠係布袋彈裏面嘅鋼珠

屌

又話要2個月先有

要走你自己走

正仆街 想告人暴動
快d話俾國際傳媒

警狗：我個法律凌駕於你個法律

無做任何嘢就唔會比狗開槍射
唔明你想表達啲乜嘢

其實玀到咁會點

班狗點解今次咁反客為主... 會唔會真係有機會比自己人誤傷

畜生
人地爆眼仲要搞人

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

希望個女仔勇敢啲企出黎，先發制人
而家日日比藍絲抹黑

好撚嬲......

黑警係唔係大撚晒？
做埋特首啦笨！

（和理非路線）我覺得依家要全力文宣搞個屬於香港人工會，令有意參與罷工既人入哂會先，再組織發動一次類似5/8大擺工

只要人夠多就力量大 到時擺工唔驚秋後算帳先可以越來越多人，到時開始一擺就擺二日 三日 咁樣升級。

（勇武路線） 發夢自從大水馬圍哂極權建築就無左目標 開始失焦，即時開始不圍狗屋 但升級可以加大力度發夢拆黨鐵直至交出CCTV，破水馬攻極權象徵 ， 發展地下革命行動（私了狗官 建制 藍屍 Pope)

有冇手足已經feel到炒車feel

岩呀 快啲申請咗庇護先

戇撚鳩？

屌呀

對家又出緊狗acc spin

sor 1999
姐係好難比人入佢有用暴力 告暴動 同埋佢果陣係行人路到 唔係做緊D咩事
如果係咁 應該拎份報告出黎告班濫用暴力 對頭射

都有一個可能就係律師討論完 依家個報告只可以證明佢係比鋼珠整傷 但係布袋彈定係咩 confirm唔到
所以唔公開好過公開
因為D狗一定會話係唔肯定比咩打傷 咁hea過

唔關ha事
佢同法庭申請 法庭判左要比
你無得唔比

人地有法庭手令
跟足程序
Ha冇得唔俾
又關ha事

應該係狗整傷 不過唔公開好過公開

點解會覺得會有鋼珠係入面
估都係指佢受鈍器所傷多

法治？？？

On9???

布袋彈入面咪鋼珠

唔好玩啦彈弓邊夠衝擊力

手足一定要自保，小心俾狗屈暴動

其實條女點解一直都唔出黎講野？
其實呢到咁多人一口咬定係警察射盲
咁點解又會唔驚警察拎到報告
其實你地都係選擇相信自己相信既野姐
暴徒洗撚證據咩 老屈人就最叻

之後分分鐘拉佢添

得罪講句，我覺得大家要有心理準備今次係世紀大炒車
而呢次炒車可能會對成個運動有極大打擊

其實不如爽爽快快直接公布啦，係布袋彈射既黑警根本沒藉口，女義士比人告暴動就大把理由打得甩啦

如果之後佢地唔告個女仔，即係...

預測之後進入法律程序
乜都唔公開得.......

唔會 依個只係單1件事 仲有好多核彈

Block

其實醫療報告應該都唔會寫到d咩
醫生唔會證明到咩整到 頂多話硬物衝擊個d

警察老屈行街都是非法集結是常識吧

爆眼義士要住一住安全屋先啦

警察通例
屌你老母

冚家剷

你出現喺嗰度佢已經可以當你暴動
佢唔會理你嗰陣做緊乜㗎

叫佢公開831 cctv就話專重私隱
攞人份報告就無視私隱
龍門任佢搬

班犬今次咁胸有成竹
而條女一直反應曖昩
確實有危機

好難相信d片，相都係假，而且彈弓衝力冇理由咁大

收嗲啦 p牌廢物

近排太多炒車
好多都係人地係FB 打2句就話係FC 咁講

我依家睇消息,唔係有相都唔會信左先

我諗佢係叫個女仔走

你冚家炒車？

世界大炒車
條女真係害撚死人
好心出黎解釋啦

鴉叉彈射到咁？
邊個信

炒車都唔割

我地有咁撚大攻擊力嘅武器一早有狗死撚咗啦

屌仆街醫管局

成個布袋彈係眼罩到都可以話係射彈珠
大家可唔可以用下腦
睇藍絲啲文宣睇到上晒腦
依家班狗拎咗報告告咗佢先
佢地仲點樣可以告到班狗呀
成個主導權比人拎咗

可以不推文了
依D POST 係冇用的
最後真相一定會出現的

絕對唔係你睇得咁簡單
呢單野若果真係炒車
我好肯定好多撐過前線既人會開始保持距離

布袋個袋係雙層kelver
唔好聽藍C腫起咗係彈珠，個舊只係水腫

依家直接自己公開唔好比狗斷章取義la不如

另一條spin 狗又係0 post鬼acc

block

醫管局班仆街

呢個po好多三毛帶風向，小心
尤其係個「艾馬」

仆街

黑警我屌你老母

黑警為左拎資料老屈暴動
黑警真係死全家都唔夠

屌佢老母

支港就係想迫佢走
然後佢就告唔到正苦同開槍隻狗

如果佢走我會好理解
但要留低申訴先係大義所在

贊成

請重溫鏗鏘集
事主被布袋彈是已fact checked 的事實

Then,
反正發生左。我唔覺得會查到係bean round 射眼
係都唔會認

ha

成班五毛衝撚晒出嚟帶風向
我絕對相信手足
件事無可能炒車
訓咗兩個幾月都好，呢十日起碼係清醒呱？

小心比人屌到反皮

係炒車d狗即刻今日講嗌
尋晚條on9 黃衫都拎黎播
未撚驚過
眼罩都卡左布袋

呢樣真，每個星期都有細路比人打到頭破血流，我啲同事都淨係識食玩訓

回憶小子學人講炒車

就算真係炒車都唔撚割呀

肯定會話有證據顯示參與過暴動
不幸擊中眼部, 同時落案起訴

班狗攞醫療報告目的
係為左點樣準備偽證
同寫個完美甩身劇本

跟你block

向法庭拎搜查令都係法治已死

Tvb都唔係報假野
不過不利嗰d唔報咁仆街姐

好嬲

用胸襲警都入到罪

五毛食屎啦
施主被布袋彈所傷是已fact checked的事實
唔記得就重溫鏗鏘集

吓？？？

警犬:無證據顯示由警方射布袋彈導致
藍絲:yeah 一早話咗係收錢啦

屌 不擇手段

清算HA

事主被布袋彈所傷是已fact checked的事實
唔記得就重溫鏗鏘集

係咪想真暴動

下 咩撚嘢事

sm好地地 條女又點會係現場？
唔係現場 又邊個告到佢暴動？
自己攞黎？

成班都無撚腦
如果要行法律程序 要索償
會唔會公開晒自己底牌呀
比對一早諗定點反駁呀？
同埋係人都知牽涉到法律嘢唔可以亂公開啦

如果佢夠膽拉,就會見到真暴動

安全眼罩防衝擊本身就係用鋼珠去測試 唔係用布袋彈跟本冇可能射穿

屌你老母！外籍記者親身證實，女急救中槍前五分鐘，黑警已經用布袋鉛彈瞄撚住醫護記者個頭嚟射！！

唔好迫我屌你老母啦

就算炒車都唔撚割

charge喳

HA我屌你老母

一開始嗌黑警還眼煲得太大
差唔多全部黃既都信到十足，用呢單野屌鳩藍屍/觀望撚無人性
得好少數無跟到車
如果真係炒車真係會好致命

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

出曬名
蛆黎

yes

完全搵唔到條例喎
係咪老作嫁

呢個posts勁多五毛
可唔可以將啲風向狗列出來逐個block?

已證明丫叉唔夠威力打爆個眼罩
唔好比狗acc spin

有法庭手令

咪就係
成班五毛衝出嚟俾人block

事主被布袋彈所傷是已fact checked的事實
唔記得就重溫鏗鏘集

你老母接客接到閪到爛
番屋企關心下佢先啦

大家睇多次
Beanbag Round shot review

陳醫生啊
成單嘢比醫生爆曬班畜牲都死口唔認

回憶小子，又名波台著名五毛

係咪要清算HA啦

痴撚線 個陣一出有哂圖
而家係到話世紀大炒車 好撚多五毛帶緊風向

人地有律師信反對，你話攞就攞？HA已跪低

社工都告暴動啦

成班風向撚 丫叉有咁勁威力 你班同類死撚咗啦

屌你老母法律扔落垃圾桶算啦

有片證明布袋彈入眼罩。
感覺會老屈鋼珠唔係布袋彈入面。
一般丫叉彈珠射穿眼罩係無咩可能。
所以，唔好諗炒車，不如諗點保護義士同點回應狗方老作。

跟你個跟你block

大佬呀
醫療報告唔會話點解傷
只係會話傷勢
d人jm9

有預感佢地又造fa姐姐

有嘢唔明，問嘢都block，除咗圍爐你仲識咩

屌你老母

大家認撚住呢個五毛
齊齊block咗佢

HA 根本係個垃圾機構
前線醫護overload, 唔理
比人cut budget, 唔理
個個都on99 咁坐office

我淨係覺得個女仔反對有少少奇怪
一個醫療報告其實點會入到佢罪？
要入佢罪
當時已經有曬片佢係現場 係更加有力既證據
醫療報告淨係講個傷勢 其實對入罪無幫助嫁喎

如果對黑警有利既佢地就會爆出黎
如果冇著數就唔出聲當睇唔到份報告
事到如今不如女事主直接公開份野好過

我一路好關注件事，佢傷後出嚟果段片完全無講過，你唔好老屈

女傷者資料一早已掌握。之前冚家啲資料，包括出生年份都起底式公布，你估班藍絲真係識起底咩？識起都唔係咁易掌握到出生年月日

可能報告話女手足隻眼未必受布袋彈襲擊
咁就仆街

軍政府大哂

dllm律師出咗信話唔俾拎都拎到？

大家認撚住呢個五毛
一齊block咗佢

=在場證明 唔告暴動都起碼入非法集結仲要係入硬嗰隻

垃圾HA

香港一早已經唔係法治社會

個報告唔會受咩武器傷

Link?

同意
入罪同醫療報告根本無關係
要入你罪大把證據可以做

咁煱撚住要告鳩佢老味臭閪？

最好搵到邊條仆街開槍呀

之前又叫人報警
而家人哋都無報警你又去查

我地有太多野要清算

睇到喊
光復香港嘅一日一定會到

好撚嬲，黑警死全家

梁柏堅

醫療報告唔等於驗傷報告
今次黑警應該有權力攞晒所有入院文件

美國當地人都提晒水，除左22個已簽名senator 之外
其他未簽名嘅senators，representatives 先係重要宣傳目標
Tweet，personal email 都得
緊急宣傳！！
法案推手，你我有責

HA係公營機構，黑警出到法庭warrant，好難唔交個報告出嚟嘅…唔交嘅話，負責人（主席以至保管記錄嘅）有機會被告藐視法庭，刑事罪嚟㗎…

相反，女義士唔想將報告交出嚟，比較可能係驚黑警攞到個人資料之後，告佢暴動罪或相關罪名（就算唔吿，淨係要脅要告都有好大壓力啦…）

依家黑警已經攞到報告（女義士嘅律師同HA應該已經留咗底，唔到黑警亂改嘅），點解唔反客為主，支持同鼓勵女義士企出嚟，直接告尻黑警同港共政府？玩大啲去到國際層面，反而可以令女義士更安全，唔怕黑警同港共嘅逼害！

如果黑警夠膽告女義士，我諗上百萬人會企出嚟撐女義士呀！

真係信咁好死會查？政治清算咋！我諗不足兩星期就搵上門啦

快著草啊，班狗一定用調查名義拉人

先唔好理爆眼係真定假
點解警方有權睇病人私隱?

垃圾ha

法庭係咪on9?
自己帶頭破壞法治

HA 一定都要被制裁

收皮啦屌你老母仆街廢柴食屎狗

話爆眼女不是被布袋彈所傷的請。收皮。唔通眼又肓咗？你哋無腦的，不用出posts.

法庭先係幕後黑手
咁都可以批手令

屌 真係無腦
其他證據都可以拗
但醫療報告就係最大嘅證明
證明到佢係現場 證明到佢就係嗰個人
警察先charge佢 咁個女仔個身份已經由被害變疑犯
可唔可用下腦諗野

病人病情係私隱
未經病人同意/病人反對仲上繳警方
告鳩醫管局！！

出名分化撚黎
勿推

推
有無法律jj講下依家應該點做好

拗乜?
咁多部CAM影住個人仲唔夠?
七警靠乜去證明佢晌嗰度?
靠曾建超個醫療報告?

有曬片露曬面有咩可以拗
醫療報告會講你係邊度受傷嫁咩？
唔好人云亦云 自己都要用下腦

此時此刻 佢敢吿 ？
靜咁d 又要炒返熱
Thanks

屌你老母ha 平時係咁強調patient privacy 依加一句唔該就成份醫療報告俾班狗

黑警邏輯 : fa係負責救護嘅示威者

個真相不是醫管局講的話

我。不。會。信。

正仆街

我都有呢個諗法

成日問個女仔點解自己唔澄清果班人
屌你唔好再向度帶風向！

你試下被布袋彈爆你眼丫
你果下直頭痛到痴撚線累低啦！
你仲可以好認真咁檢查下個眼罩係咁鳩野射到你隻眼爆左，再叫人黎幫你證實我個眼罩冇人搞過我俾布袋彈射中呀？！咪撚戇鳩得唔得呀？！

啲仆街黑警老屈，直播片都睇到晒你地仲係度up乜鳩！
擺明無論份報告寫乜，佢都會吹到唔關佢地事！
因為醫護係唔會去確定個傷係因乜造成的，只有傷勢報告。
而係查案的人根據受傷狀況可能推斷因乜而造成！ 班垃圾黑警會還你一個公道？！ 荒撚謬！
然後個女仔點自己證明，話我傷到仆街但我仲去睇下係咩黎先呀？！

醫療報告，去問下自己識的醫護啦，基本上係符合布袋彈的推斷！
射彈珠可以造成咁的傷？！ 除非佢係海格力斯啦！
人地藍絲黑警低B你地跟住低B?!

你地唔好再blame the victim!

律師信係廢，屌

果然係三毛
Fact checked

(7)裁判官如在任何人作出誓言後，覺得有合理因由懷疑在任何建築物、船隻(軍用船艦或具有軍用船艦地位的船舶除外)或地方內，有任何報章、簿冊或其他文件、以及該等報章、簿冊或文件的任何部分或摘錄、或任何其他物品或實產是相當可能對調查該人所犯或合理地懷疑該人已經或即將或意圖犯的罪行有價值的(不論就其本身或連同任何其他東西)，則該裁判官可向任何警務人員發出手令，賦權給他帶同所需的助手，在日間或夜間 ——

(a)進入及在有需要時破門闖入或強行進入該建築物、船隻或地方，並搜查及接管可能於其內尋獲的任何該等報章、簿冊或其他文件、以及該等報章、簿冊或文件的任何部分或摘錄、或任何其他物品或實產；及

(b)於為容許該項搜查得以進行而合理地需要的期間內，扣留任何看似是管有或控制該等報章、簿冊或其他文件、以及該等報章、簿冊或文件的任何部分或摘錄、或任何其他物品或實產的人，而該人若非如此扣留，則會妨礙該項搜查的目的者。 (由1992年第57號第2條代替)

屌你老母射完人依家仲想告人？

唔會關HA事。佢只跟法院命令行事。

黑警話根據警察通例第50章（7），做了宣誓向法院。50章（7）是不公開警察通例的一部份。所以我哋唔會知黑警根據什麼原因去拿醫療報告。但做宣誓，黑警一定會在宣誓中講到一些嘢令法院相信取得醫療報告可以合理地達成某些目的。

警察拎完報告，咪名正言順話無證據顯示係布袋彈所傷囉
太多人高估咗醫療報告，份報告先會寫傷勢，但唔會寫係乜兇器導致，而且個女仔係被布袋彈打碎眼罩，再被眼罩碎片打入眼
份報告唔會出現布袋彈三隻字

posh

好多人未必知
巴打識呢方面既野不妨講多d

醫管局出黎交代

照你咁講
醫療報告淨係講傷勢
證明唔到點傷
咁公開左都唔會炒車架

屌 有無follow到七警單案呀
啲片都要持有人肯交出黎先得
如果上網下載 法官都可以懷疑嘅片嘅真確性
所以點解班狗一定要拎醫療報告呀 因為一定無得懷疑呀

個警字到底有幾多個口

屌啦
法律無用

女義士快d 離開香港

正常既話係呀
所以我咪話奇怪囉
點解個女仔咁堅持反對

勁多五毛 善用不推喇
1) 醫療報告極有可能只係會寫鈍器創傷，醫療報告只會寫傷勢，影響，治療方法(可能)
2) 問果個都係白痴你突然俾人打暈之後醒返點會知自己俾咩打中上帝視覺呀？人地可能係因為未肯定而唔想唔導人唔得既

唔通講自己係現場布袋彈咩同第一條答案一樣

原來根據第232章 《警隊條例》 第50條，而不是報章所指警察通例。

依個post 好撚多五毛同mon post 狗, 講親話會抄車果d肯定係狗想帶風向,食屎啦,見一個block 一個

無計，法庭批咗，律師都無辦法，最終都係法庭決定

三毛block

澄清：報導錯誤。原來根據第232章 《警隊條例》 第50條，而不是報章所指警察通例。

HA唔俾咪藐視法庭囉, 律師信有撚用咩

睇個少女眼中，根本被警察射傷係100%嘅現實
咁警察仲要拎報告就得一個目的，就係用份報告去否認依件事
警察要做嘅好簡單，就係講一句話報告無顯示個傷者係布袋彈所傷
如果你係個少女，已經被人毀容同射盲眼，你可唔可以承受到警察拎完份報告大模大樣咁講大話？

又或者咁講
班警察一定唔會幫你甚至諗住告你
你會唔會on99比自己嘢對家
幫對家告自己
你多一樣嘢係佢手 就愈對佢有利
佢地一定拎住份野度下點告係對自己有利

痴撚線

我們應該相信義士。

其實,個班警察係仲有一絲希望個傷係假係作出黎

Ha policy 有court order 唔洗病人consent都攞到report

你收一收皮啦
中彈咁特別既傷可以去得邊呀
仲有
七警個官一樣講啲片可靠呀

有外媒影到全程啦，唔洗嘈

醫管局咪又係港共一員 大家唔係仲信我哋一路以嚟嗰套呀嘛？

咁應該搵黃任匡or其他醫生出黎講番清楚醫療報告一般黎講去到幾detail

咁多醫學名詞，識英文都睇唔明，更何況唔識

屌 所以咪拎醫療報告
七警上訴個個唔同睇法 所以有兩個放咗囉

屌
HA 真係仆街到一個點

份報告根本唔會出現布袋彈三隻字，你話粒布袋彈插咗入眼就話
警察根本好清楚依類報告點寫
即使真係對自己好不利，佢咪話調查中，或者唔認係警方射出嚟囉
佢地根本唔可能會輸

屌喇星

但我又唔覺得係咩出現係現場會告暴動
睇下眾志肥仔個時旺角都撤到控

警犬清場捉人個時係會見人就捉
但如果見人就捉著哂反光衣連first aid都會告埋暴動
咁d first aid依家清場仲敢唔走。。。。。

點解少女唔直接告黑警
反正都死

叫黃任匡開記者會用醫生角度講番唔會講到咁detail咪混淆視聽啦

係,所以其實個報告唔係今日拎
係對自己無著數唔拎出黎咁解
有用既神早係記者會拎左出黎

刑事係可以私人提告，但無警察幫手搜證極困難，燒錢之餘根本無乜可能有勝選

一定要投訴HA

你收皮啦
嗰兩個係連曾建超都認唔出呀
但咁多部cam影一個人點會認唔到呀

警察唔會認
藍絲就一直認為你收錢
信嘅人就不嬲都無質疑
不過對感動中立嘅有幫助
但我贊成佢以療傷為優先

班狗想點樣呀，人地眼都被你打爆左，盡要抽後算帳

你做咩鳩

一定會講報告係由細少既硬物所做成。。。

然後藍絲group 無啦啦有份報告瘋傳

巴打係ha做?

牛氣沖天
底已起

最大問題係班友盡要攞埋事主個人資料，夠曬料入佢罪，醫管局係當時人同意下，寫多份報告，唔落任何個人資料，已經可以攞到真相

知真相唔係問題 問題係俾啲畜生知道個真相 就會試圖改變真相 誤導市民

但同一時間唔止一粒鋼珠做成以上傷害(爆眼碎面骨，範圍好大)唔係布袋彈解釋唔到點樣幾粒鋼珠同時擊中

咁Popo唔攞都攞左, 事主主動公開唔係更有利嗎

炒咩車擺明係布袋彈

唉無啦無啦

變左死鬥
問題似乎係佢屋企人唔想再涉入
佢係pro democracy
佢老豆老母可以係pro beijing

依個post話親抄車果d應該都係3毛黎
首先己有比rthk fact check左，
其次一開始勁快手話係鋼珠射果邊係黨媒黎，
黨媒一見到有核彈就一定會出fake new護航( 例子有721元朗倒果為因，被插眼咬傷黑警手變鉗斷黑警手）
仲係度用黨媒果個說法話炒車既人係咩出發點可想而知
話人地點解唔出黎果d仲on9
人地唔出黎就係因為唔撚信香港既法治同警權太大啊，
而家出街比廢老打你報警你睇下警察拉邊個告邊個
仲係度on99叫人出黎告人
而家警察罪行咁多單你邊一單告得入？？
黑警一野屈你暴動到時佢做咩都合理哂，到時眼未好返都未必有得醫

連登依幾日3毛多撚到

咁應該選擇由事主主動公開, 好似進擊的巨人咁, 由大家自已判定
好過由popo講出黎, 事主就好似隠瞞住大家

咁正常唔係應該主動公開報告咩？
入面唔會寫係用咩所傷
但大家都認為係警察射傷
拎個報告出黎仲可以大大聲屌柒黑警做成既傷害
依家俾人反守為攻 變成被動
大家坐係度等警察出黎反駁
更加不智喎

你含撚啦
依家警察係唔係確保到有人出嚟指證個女仔係現場呀
係唔係確保到有傳媒肯交原片呀

Dllm醫管局
等俾人告啦

痴撚線
Fa告暴動

班狗實變CCTVB咁選擇性報導啦

咁正常唔係應該主動公開報告咩？
入面唔會寫係用咩所傷
但大家都認為係警察射傷
拎個報告出黎仲可以大大聲屌柒黑警做成既傷害
收埋Ｄ彈藥做咩？

依家仲要俾人拎埋
俾人反守為攻 變成被動
大家坐係度等警察出黎反駁
依家仲唔公開等幾時？

係示威者做又點,一定要屈去警犬度

有冇人睇到昨天中環站內被破壞用鎚打告事牌那照片？閘門巳關上，及有popo頭盔在傍邊？

你係事主?
你體諒到事主既壓力?
我就支持事主一切決定

冇撚左好耐喇 醒未

未經病人同意公開病人私隱

屌你老母垃圾HA

醫管局尊重病人私癮=笑話

搏你唔記得當無事發生

事主要告上私隱公署！
死黑警抺定籮柚坐禁

所以一定要鬧爆醫管局高層

佢之前片都拍埋
壓力點都大過公開報告啦

罷明要知你係邊個，中眼既只會話唔跟指引，再告返你暴動

上次上環護士都告啦
呢家狗有咩做唔出

咁撚樣都得架咩天佑前線姐姐

唔少黑警老婆係黑護，甚至高層

醫護搞唔搞到HA
而家HA不停出賣病人
你幾想救人都無用

公開報告=現場比布袋彈傷=參與暴動拉得

HA出糧請醫護,
醫護點搞HA呀

你被人射盲加毀容好難有心情主動做咁多

任何一間傳媒都唔會交原片架
柒頭
七警都冇一間交架

集會請願信聯署登報都做咗
依家員工俾佢白色恐怖緊呀

罷工又搞唔成
我係HA 都唔驚你啦

就算告唔入
都搞你一餐死
不過popo charge 暴動
我諗香港可以暴動

又話國際組織會監管ha既病人私癮既？

影撚衰曬

一早話咗要尋求外國政治庇護

其實有真相唔好咩？ 啲人屌咩9?

咁有信心去拎醫療報告仲要搶住尼公佈。9成9炒左車啦

回憶小子

明明係比黑警射傷

冇得告仲要俾人反話

冇天理

告仲分分鐘賴屎上身 佢實話最低武力 法院而家你明架啦

而家已經演變成是非不分。。。

冇咗好耐
二次迫害

無可能炒車
就算炒有rthk 同你一齊炒
唔係真係信彈珠呀?

搞笑既係我地都出緊糧比黑警

警犬咁主動攞報告真係好大機會炒車
不過就算炒車,我地照屈警犬偽造報告

有晒片 鏗鏘集個急救員都話眼罩卡咗粒布袋彈
點知你地可以講幾句就信晒係彈珠
除非現場人都炒車 咁我都無嘢好講

同埋公開出黎係可以屌柒呀
但有無諗過
依家全世界都認為係布袋彈傷
咁佢地都唔介意用呢樣做證據charge個女仔係現場
點解大家一定諗到佢會否認無射傷個女仔？
根本就唔知班狗諗住點
同埋警察要告人好易
但市民要告警察就難上加難 就算認 無人知個日邊個開槍
亦都無證據顯示係專射頭 佢地都可以講係因為個女仔郁先中眼

佢點知係邊個

Diu

exact7ly
好心班人睇少啲藍絲假新聞啦
香港電台鏗鏘集已經fact check咗唔係彈珠
連登有班人死都唔信
走去信藍絲

呢班人一係就五毛風向撚
一係就無腦

如果警犬本身有證據嘅，大大聲屌咗先啦
份報告其實證明唔到乜認真

正面撚, 希望件事係咁發生

爆眼少女的確係被黑警射爆眼
知道黑警想拎佢份報告
然後刻意出律師信阻撓
等黑警更加想拎份報告
當收到報告之後發現瀨嘢
爆眼少女再衝出嚟屌爆黑警濫權

rthk 同藍絲傳媒竟然走去信後者
係唔係炒車炒到有快感, 唔炒下唔開心?

真係好撚仆街

放心都得 100%唔係炒車
有目擊證人 有圖有片

cls dklm

仆街醫管狗

私相授受

push

爆眼翌日個警察記招，大家可睇返。

當時反黑組條友話唔會主動查。「事主唔報警就唔會被捕」。

跟住，nowTV女記者補充，佢哋有「無剪接片段」，睇到當時係布袋彈射中。

而家風向唔好俾人帶去懷疑自己
而家屌9 HA 無視個人私隱

告鳩醫管局，下次係咪要俾就俾

快啲出國先。。

你arm, 但我地無權炒popo,
HA 有權唔續醫護約

推

連登仔好多金魚記憶 / 五毛風向撚

根本如果聽日黑警又講大話,
rthk 同now 可以質到佢地仆街.
而家反而要擔心義士可能會俾人告.

諗計廢左公安條例啦

雖然佢地有權攞醫管局份報告，但份報告既擁有權唔係俾左佢地。醫管局都有權公開報告內容，如果佢地作故仔，希望醫管局會公開真相。

佢地想用醫療報告證明佢有參與集會之後告佢

問質係rthk 同 now 未質黑警之前，我哋先要質死連登班五毛風向藍絲撚

8萬5仲存在！距離支爆爭85000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

呢個post啲三毛同狗死全家

今時今日黑警只做對自己有利嘅事
無論個報告點寫都好
只要到佢地手
就一定會利用黎幫自己人開脫
9成9會twist到話冇證據顯示傷勢係由黑警做成
然後藍絲又會大做文章

幫個女仔嘅律師團隊快啲做嘢
要早黑警一步出黎交待呀

HA出賣病人私隱!!!!!!!!!!!!

HA通警門

炒你老母，有撚晒片屌你老母閪

我想請粒彈E加係邊個手上? 上面有血 有傷者DNA 洗唔洗證明咁耐

老實咁講，可以爆開眼罩，我哋手足射彈珠就一定唔夠力，依比班狗攞左料，佢想做咩講咩都得，佢哋依家已經大曬，就連法庭都頂唔住壓力，班狗造假又好，講大話都好，根本係常態

法官⋯班仆街公然挑戰法治喎
點算

乜撚野事啊
真係大曬架喎啲狗
講乜撚野私隱姐
隨時屈人暴動都得啦

如果係，就唔會咁多表態支持，專業+專門技術，唔同一般工種，飛機師都唔可以炒哂啦

班鋼珠撚一係5毛 一係fact check 下個腦有無事
攞醫療報告一係記者會作野解釋 一係威脅義士唔好報警

勁多風向撚係咪可以理解為班狗驚到瀨緊屎要網軍出動

幫大家回憶返
蘋果高清片段力證爆眼少女眼罩上有布袋彈

九成記者會攞個泳鏡當3m護目鏡 再攞鋼珠射爆佢
再攞份醫療報告解釋啦

狗話申請法庭手令，HA可唔可以唔俾？

點解宜家仲係冇人諗過，其實佢地想搏女義士出嚟自爆講錯嘢然後再製造輿論洗白佢地呀？

呢個時候女義士有乜嘢要聲明，一定要經過律師，唔好再自己講！

個3m眼罩絕對無可能俾丫叉射穿先

同意

每次睇到依啲咁無恥嘅假新聞都好撚嬲，滅絕人性

Agger
不過律師都應該會咁叫，所以一開頭索性報告都想唔比佢拎

最簡單就係好似觀星筆事件咁
係警察記者會做實驗
叫鄧柄強戴返個3M眼罩試下比丫叉射
再用布袋鉛彈射 睇下邊樣先射得穿
以示科學求真

居然仲有人未BLOCK回憶小子死五毛

仆街丫叉射得穿3M
popo一撚早冚家剷啦
全民丫叉都夠拆哂全港狗局啦

3M果邊有沒有消息

搞撚錯

講真丫
就算證明到女傷者真係被popo布袋彈打中
D冷血賤種藍絲都只會話佢抵死
弱智仔Popo亦唔見得會有咩刑責，佢地點都唔會認係瞄頭打
係咪仲可以告到popo

一出爆眼新聞果幾日已經成班五毛出黎叫人出黎叫人開醫療報告咁啦，所以而家記住，班友叫做咩既千祈唔好做，愈叫做既愈千祈唔好做，做相反就係正確。

所以唔出聲係無辦法

香港真係有好大既人道危機無國界醫生呢屌你老母

咁既制度根本迫鳩人唔去公立

Pish

你返去叫鄧炳強出黎示範鋼珠射爆眼啦笨7

事主真接行出黎
好過俾人用報告搞

當日連登都問過佢呀妹
無Feedback 純負評
完全唔理解事主家人諗咩

你一出黎俾狗爆眼
就算告你暴動罪
全天下人都為你聲援

有牌恐怖份仔，權力無限大！
對依件事唔樂觀，義士黎緊好大機會俾人拉

下一目標就係醫管局班垃圾！

呢個Point 諗吓又Make Sense

5大訴求啊

點解唔出黑暗兵法 證明「黑警」收咗黃屍錢

病人私隱何在？

私隱呢

佢有法庭手令，醫管局一定要畀。

申請返禁制令

警犬咁多唔搞搞呢個=自殺
蠢撚到咁

無錯
689同藍絲帶嘅風向肯撚定有陰謀

毛澤東教落：
敵人支持的我們就要反對
敵人反對的我們就要支持

已block
多謝巴打

正解
黑警還眼
唔係口號咁簡單

要買返本毛語錄學習下

直頭係藍營的陰謀
你見689和藍絲fb page日吹夜吹你就知

企出黎又死 縮入去又死
呢盤棋好難捉

你擁有粒彈係犯法
應該有人攞咗，不過移動過，應該無用

醫警管你局

而家好簡單啫 佢地拎左報告
爆出黎即係我地炒車 7左
唔爆出黎即係佢地心有屎

一個po引曬d五毛出黎
大家仲唔快d block7曬佢哋

預咗㗎啦

專注返五大訴求先

講幾多次先明.....
因乜野受傷，除非你搵到foreign body嚮傷口，如果唔係最多都係講返受傷情況。唔會同你估係因乜野事受傷。
就算你搵到鉛珠，但布袋彈一樣有，除非你話搵到果種鉛珠唔係布袋彈果種鉛珠。

同埋大家諗真d.
依家醫療記錄係嚮曬醫管局內聯網。你估班黑警唔會嚮醫院一早有connection? 我深信黑警一早知報告內容。佢地要得報告，我都幾肯定應該有不利義士的証供嚮入面。
同埋肯定唔係想搵返佢點受傷，因為基本上你係搵唔到。點受傷多數係patient自己講。
第二個可能性係，女義士睇醫生果下因為驚比人charge，是旦作左個受傷理由。黑警想屈返轉頭話女義士唔係因為布袋彈受傷。

下 嘜原來咁就可以攞嫁啦 原來一d私穩都無

巴打應該講緊"毒樹果實理論"？然後大家以為你鬧蘋果負皮左你